有無連登弟兄姊妹上左九巴等陣8點見證大罷工

揮個手

右邊司機揸緊車上唔到 加上車門係左邊

感謝肥絲幫推post

你幼稚園畢業未
快啲回我

平時就覺得你好撚煩
不過見你推post就愛上了你